hkbn完約 轉台

屋企hkbn就黎完約 續約貴過新客 想轉台
求plan 天水圍公屋
想轉1000mb
同埋想轉埋router有冇推介

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費